邊到仲有得賣韓仔STAR波

要正版

好多運動舖都有，google下有大堆
btw star依家又貴又唔襟踢

我貪佢球感正

類似嘅我覺得molten都幾好踢